Title: Nous desenvolupadors i mantenidors de Debian (maig i juny del 2018)
Slug: new-developers-2018-06
Date: 2018-07-30 19:45
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: ca
Translator:
Status: published


Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Maintainers en els darrers dos mesos:

  * Andre Bianchi
  * Simon Quigley
  * Andrius Merkys
  * Tong Sun
  * James Lu
  * Raphaël Halimi
  * Paul Seyfert
  * Dustin Kirkland
  * Yanhao Mo
  * Paride Legovini

Enhorabona a tots!


Es necessiten gestors de sol·licituds per ajudar els col·laboradors a aconseguir els seus comptes de Desenvolupador de Debian. Per a més detalls, consulteu la [crida de la Recepció de Nous Membres](https://lists.debian.org/debian-devel-announce/2018/06/msg00007.html).
